你勸我抽濕

天天抽濕
新天氣隨時光臨
遙遙萬里那舊雲
已有雨神
我卻是過路人

弱富郭既城？

遙遙萬里那雨雲
會唔會好d

同上面個雲重覆左

浮塵在我頭裡
隨雨水沖洗過變硬下沉

耿耿於懷 ?

那片雲